# Memlernilo
  
"Memlernilo" estas trejnisto de vortprovizo.  
La nuna versio estas 0.2  
  
Ĝi helpas vin enmemorigi vian vortprovizon kiam vi lerni fremdan lingvon.  
  
  
- [ ] Memlernilo funkciado.
- [ ] Krei datumbazon.
- [ ] Krei .deb pakaĵon.
